淘仔耳機集中討論(29) - 唔洗上淘寶 反而去深水埗?

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:

就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***

1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。
2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，
3. 購買淘仔耳機可能會招致損失--->寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

悅耳好定兔仔好 如果$2500筆直
人聲 女毒

lm

話說第一隻耳機就係zs10
聽咗半年左右，算係順耳就一路聽

呢排去cd 舖試耳機
由幾百到幾千都有試
無一隻同zs10感覺相似
多數好似聽收音機咁 好空擴 無咩質感 反而聽唔慣
其他咩聽感都唔識形容

我估我已經比zs10縱壞咗對耳
應該聽咩去糾正返
500筆直

新手一問 想問肥佬間鋪係邊

ZS10 純分析力係好過好多賣 $2K+ 既大廠耳機 (只係大廠fans唔願意面對 )。所以你聽其它耳機會覺得濛左。調音方面，ZS10 算係均衡型，bass 稍多一點點。不過我係唔鍾意佢無咩立體感，平淡得濟唔夠音樂感，體積又太大。啱聽咪 keep 住用，無謂晒錢。

試咗幾隻耳牛 幾中意個感覺
好充實 包圍感好正 好似聽concert 咁

有無耳機做到耳牛個感覺

AS10我覺得都好正

有D後悔訂左部AR:TIO RK01番黎,好驚到時發現原來同ZS10/AS10相差不大

一D都唔出奇, 架仔中階耳機性價比一直都唔高. 好似果隻 Radius HP-TWF41 動圈, 賣成四萬幾羊, 高音係幾出, 低頻下潛深. 但一隻 ZS6, 分析力經已好過佢, 除左D齒音問題要包容下, 你聽完點都說服唔到會買四萬幾果隻耳機 不過, 新野興恰恰, 到時萬一唔啱聽, 好快快手手係肥花放左佢, 唔會蝕好多. BTW, 我下個月頭都有機會試 RK01.

啲fd都係咁講 下星期應該到貨,到時再包膠下

我用as10換左淘仔7N單晶銅線

已經覺得靚過某牌2K幾既耳機

大廠既 Xelento 同 IE800, 動圈耳機當中真正有耳牛果種空間感. 不過, 佢地個價錢, 算把喇, 唔值, 情願你買耳牛. 另外, 有隻大陸靜電耳機 Mt-100, (我未試過) 但試過 audeze isine, 都好有耳牛 Feel, 不過隔音好差. 其實隻 TRN V80 換條瘦佬 $180 銅線, 聽 Live 我經已覺得好正, 夠晒臨場感, 不過係有d人頂唔順佢高音強化得太誇張.

好耐之前入左隻 ZS5, 聽完呆左, 第二個禮拜即刻放左隻 W30, 好彩賣番千幾蚊

我zs10同as10都有

煲左一半既時候我直頭長用zs10聽

另一副擺左係屋企電腦煲

煲完之後即刻as10>zs10

不過2者個聲場都好細

希望rk01唔會失望啦

我隻Zs5 好多齒音 啲音衰到好似Zs6咁

kz有冇人買咗ed16
係aliexpress度買完今日送到
個聽感都唔錯

新人留名

補返張圖

扮咩新手

BTW, 新手留名, 仲未諗好幫1+2買咩線好, 而家用住IM50先
我知銅銀鈀好, 但那有錢

新手薯留名睇開箱

［聽講］飛朵天狼星［/聽講］

各位巴打 請問v8配咩線好? 爬過文話銅線好d
咁肥瘦果度推薦邊條?
8芯銅 16 芯銅渡銀 定 三合一果條?

v80 typo

終於有新post

LM

連小薯巴都變埋新手

大家都係新手

2000筆直淘佬貨 有咩圈鐵好介紹

用緊Ex-5 想升級下
有冇介紹 ?
如果budget 係under 1000 仲有冇必要換?

可以試下先
個人推king pro同idun

Tfz king2 各位點睇

未試過
lm

最近淘左個彷IE800 真係唔錯

邊間?
之前買過胖子果隻800都幾好聽

7耳買

而家淘寶性價比最高嘅player係咪z3

唔係話底燥好勁咩？

咁巴打有咩推介

紫珊 Z3 > 唔覺有底噪

窮撚留名

有冇巴打有興趣收DX90
升級左player 一直放係度好浪費

腦放是最強的

啱啊

大家對呢對"魔宴X12 Pro 真無線藍芽 5.0 耳機" 有咩評價?

想問下，香港邊到有得試大陸牌子耳機??? 例如flc8s lz a5個啲牌子

推

純圈有咩推薦

我都想知,太少開箱文了

secret garden

有冇人淘過Sansui呢個牌子?
岩岩睇過佢D TRUE WIRELESS好似好多人買
價錢都係500人仔樓下
我見呢個牌子本身都出開音響,應該唔差?

水山還好啦,普普通通,我試緊對mofi o5,我覺得好過山水,但就再貴D

想問買線係咪仲係得188同天華

想問宜家1500蚊有咩女毒耳機？

巴打你覺得好唔好戴

見佢似AirPods 我本身戴唔到所以諗緊呢對借唔借都戴唔到

睇錯 sabbat x12 pro先係似airports

btw 啲人話mifo o5戴得唔舒服

我OK WO,幾舒服,好過65T添.要自己試唔同耳膠

傾電話清唔清先
同65t比較

巴打請包膠

打過電話兩次,對方冇投訊,未試得真

而家好頭痕 部ip8plus用jer仔連e2000 個聲比條jer仔弱化左好多 好難頂 試過用勁嘅jer仔 都唔係幫到好多 巴打們覺得我應該換咩耳機定係買部player budget 1800內

用手機做source咪買部q1mk2做解碼同輸出囉

btw你聽開咩格式嘅歌先

Stream同Alac WAV

q1mk2啦，有心仲可以玩埋2.5mm平衡

隔音如何？

有冇淘寶喇叭推介

有冇巴打入左BGVP DMG?
想知如何?

500樓下有無聽得過既藍牙耳機
Iphone出街用

呢對報告好少..我都好想知,依家等埋雙11先再決定入唔入佢

都係啱啱到貨未比人玩太多
第一下聽，可能未開聲，圈嘅聲唔算實淨有點虛
高音都幾細緻，齒音都冇乜
而且原裝條線都幾靚，可惜冇2.5頭
另外佢啲filter都唔比人玩 要你買咗先比玩

兔子334條線左 升級咩線 邊間好

壞左

我依家等雙11搏佢有冇得平D..

都幾貴 800幾

留名
我淘左隻skald 24單 解析好但完全唔毒

幾多budget啊？

我用電話聽歌咋 咁多單元應該推唔郁？

500左右

屋企電腦用？定係藍牙出街音箱？

ip6+ 7成音量左右啦 唔可以話推得好好但都叫有聲

就係...呢排窮未捨得,又唔想搏KZ

家用

KZ唔好買zs6同zs10
要講邊幾隻ok可以講es3,zsr,ed16
zs6出名齒音怪
zs10就個圈好似失踪咁款，四個鐵完全營造唔到立體感/空間，好似炒埋一堆，同埋啲聲變咗質
反而啲cheap嘅又表現得好啲

Hivi 惠威 D1010
Edifier 漫步者 R1200/1600

新手入嚟擺低個名

Secret Garden會接cm單？

初出果時好似已經有講可以加錢整cm
同埋動圈cm都唔算係咩新奇野

我夠知動圈cm唔新奇

我驚訝緊佢真係最平單圈型號都肯接?

之前我睇嘅資料係話依個系列算係佢地新設高階路線, 未來會有其他多單型號 甚至會有得整cm咁, 但冇講實單圈型號係咪有

以為你問左代理/鋪confirm接添

官網啲資料未必準 最初個牌子岩岩成立 出series 1/3/5果期 好似都有講過話出series 7/9 最後係冇左件事

官方淘仔店 無論圖片/購買選項都有私模既 所以應該係真

唔係tfz 係香港的街鋪
tfz可以淨買單邊 打算配番

ZS10我賣左,有D想搏下AS10,不過認真考慮之後感覺都係初初聽幾好,聽聽下就會有怪音

部 DPX1 壞咗, 想買 30R , DPS1 , 定係 海貝 R3.
海貝得單晶片. . ....3部都差唔多價.

出去試下3部比較下
信自己隻耳

放zs3連升級線 100蚊
唔知個價岩唔岩

差無幾la

Kingpro低音同高音仲有解析大約係點 唔考慮音場

有冇其他人有玩TRUE WIRELESS可以俾下意見

有無耳機線推介
隻se315條線壞壞地

平平哋咪天華，肥瘦

畀多啲就銀線坊

有冇真無線耳機推介？

終於爬曬文 筆直1000左右
用電話Spotify 本身聽開215
考慮緊1+2
King pro
ex5 (港人巴打話停左產)

換線想線 天華6/7n
肥瘦巴打個條是咪都可以一戰

Za10
As10是咪唔好考慮

Ex5好正 唔見左
想試king pro 而家好似冇乜地方有得試
利申用緊兔334

覺得點

ex5買唔翻？
見淘寶仲有賣但唔係官方

今日一字排開試晒 (主觀覺得) 全系列應該係得 king pro 同 queen 分析力同 zs10, v80 同級。V80 d高音果然係強化得大誇張，聽完佢再試 kingpro，覺得 king pro 高音唔夠刺激 queen 就比 kingpro 人聲後少少，高音好d，但分析力無 kingpro 咁好，但好過 ex5。King pro 調音係幾順滑，人聲比 zs10 近，低頻都好過 zs10，音場無 v80 咁濶，我覺得佢個價偏貴。As10/ba10 就未試。

巴打你係邊到試?
未見過咁齊嘅tfz

其實king pro香港有得試
係黃金個頭
ok門口對出個間舖，可以係黃金入面上or樓梯上個度
不過價錢唔知香港平定上面張圖嘅日本平

yodobashi 吉祥寺，因為間野擺出黎比人試都係中下價野居多，其它貴野鎖起晒要問人攞覺得好煩費事，無聊得濟試下全系列 tfz 不過覺得而加d電器連鎖店，都係主推藍芽耳機，仲有成個 counter 專人攞真無線耳機比人試，有線入耳 demo 越縮越小。

King pro再上買咩好

英京有king pro試

cm耳機

無聽過其他
買左隻1+2送朋友
覺得人聲好貼 低音好夠 分析以呢個價位算好
同我自己用緊隻qdc海王星比都完全唔輸蝕
以呢個價錢黎講我覺得真係超值
仲有得加錢印自己鐘意既版面 好似整cm咁
普通印一印 刻個字 大約加100人仔
已打算賣左隻海王星等雙11買senhear 隻五單

Senhear 仲係3D打印出黎

上個月都入左隻1+2 一直用緊部老爺機fiio x1都係時候退休 依家有錢想入fiio m7 請問咁多位大佬1300以下仲有無其他更好既選擇

等cm sg

Ex5有冇咩升級線好 主聽人聲

唔該巴打們

最衰瘦佬唔再入 ed16，呢隻1圈2鐵應該有 ex5 既質素，而且只係賣一舊水多dd。調音係 kz (zsr/zs6/zs10) 當中，高音屬比較正常，雖然都比 ex5 高音強d，但人聲整體算係滑，較為貼耳，帶d暖。低頻同 ex5 都一樣偏多dd。聲就無咁厚，但樂器清晰，配戴都幾舒服。

我覺得zs10的音樂同人聲炒埋一碟 kingpro好過佢唔少
kingpro要換線先有番的中高音, 瘦佬/天華線都夠做
不過kingpro好撚易跌呀屌

ZS10 我都唔鐘意，調音好似死魚咁，人聲樂器各有各做，唔夠立體感，又無咩音樂感，同埋隻野鬼死咁大。Kingpro 我覺得調音似前 sony 中高階耳機 e.g. EX800ST，所以對我黎講係無勿驚喜。不過，我對耳應該係比 KZ d 耳機煲壞左，而家耳機如果無鐵既聲，梗係覺得高音差咁d

壞咗 DPX1 , 想買 30R 平玩.
最後都係買咗SONY ZX300A , 2127 人仔. 明天到貨, 抵玩.
香港行貨賣成 4700蚊.

ZX300A係16GB
ZX300係64GB
雖然除咗容量外基本一樣，但都係唔係同一件產品

ROM 唔同, 其他一樣, 用料都係馬來西亞製造. 你可以去 大陸SONY 官網睇 CONFIG.
SONY 為大陸市場而設.令價格下降.
目的想 4.4mm 普及. 同國磚爭市場.
出咗成年已降到 HK $2438,
加上就來雙11 ,可能重平多百幾蚊. 係時候去馬

我知，買咗二至三個月啦，淨係4.4隻電容都已經400個鐘

除咗冇保一切都好

邊到買到2438

淘記

求link

開淘記search ZX300A咪得...

想買藍牙耳機
有人介紹QCY T1
哩三款有咩分別
或者有冇推介

大部份都係25xx人仔

地區揀咗大陸未？

我用手機app
要開web版？

我都係手機APP喎...第一版已經唔少2170RMB

會送香港？

我諗順豐會呱...再唔係問店家

等左差唔多三個禮拜，強子終於整好我對ve6
而家等佢寄黎香港，好心急
先放一張毒大家

你可以再搵間再平D. 有巴打 2100 人仔買到黑色. 黑色係貴過銀色.
寫住 2149 果間 ,
我搵果間 2149 -10蚊券, 再減一淘 11.5. =2127.5 ,
銀碼大 手續費1.5% = HK32, 用支付寶HK 比錢費手續費.
佢用SF , 但我用集運寄,
你可以問賣家 直寄香港 SF 自取點. 到付比錢.

更正, 支付寶HK 比錢免手續費
重有 賣1999 爛盒貨又話運輸損毁, 我覺得係陳列品 , 二手機 但未注冊保養果類.
最好唔好買都係差 HK 150~20蚊 , 買部新好過,
有證式發票 要比稅, 有得全國保養. 睇你買唔買. 壞咗去深圳保.

都係等隻強子VE6寄到先落d鋪頭試ZX300
試岩聲先係淘仔買

新手留名
想換過對耳機，而家用緊jabra elite, 之前用player果陣用w4
睇中zs10, 想淘黎試下，值唔值佢個價？
利申：用iphone, moov app聽無損

唔驚跌就tfz啦

我用緊

tfz邊隻型號？
個插頭好鬆？
我之前用ue tf3, 跌左單邊

平應該就係ex5/king/queen
費少少就kingpro/secret garden
0.78頭易跌囉

肥瘦d耳機線可唔可以去試?

買左新IPHONE 藍芽耳機有冇咩推介

天華手工真係麻麻 插頭凸左勁多出黎

用得QDC都唔買靚啲嘅綫

海王星都唔係好貴姐 唔想條線貴過耳機

銀線坊啲手工得唔得？啲線會唔會好易壞？

幾錢？

【天华电子商务】7N单晶铜镀银+纯银混编TH AUDIO
288人仔

我講緊個qdc...

我買2手 800左右

入面係幾多單元？
見佢一手賣好貴

1鐵 全新1600
聲都ok 係低頻差少少 帶得舒服

一鐵要做全頻係差啲啲啦

淘寶轉左大陸區點解好似比唔到錢

天華線依家要等幾耐?
之前 整條單晶銅都要等 一個月.....
個老細好健談.

用電腦, web 版比錢啦. 有 pps , 八達通 , hk支付寶, .

感謝

我隻king pro 條線氧化得好勁，多數聽英文流行歌，有冇推介？

我整qdc頭 等左兩日

換線

Dressage 2+1 2鐵1圈
暫時感覺分析力幾好 有圈味但非偏暖
250小時之後再講

佢就係問線推介

佢就咁問我覺得似換耳機

TFZ有冇淨線買？

得
唔易壞，前前後後買咗五六條

新手買左v80 加z3 留名

好奇問肥瘦姐係邊到? 街鋪定淘寶網店?

有就有...但我見最平都699人仔...

你不如去試吓肥瘦啲線先...

邊度有得試聽下？
唔想盲衝

新手一問 電話極限推到大約幾錢的耳機

睇你喎，啲人皮幾兩皮嘅CM都照婊手機推

睇你喎，啲人皮幾兩皮嘅CM都照用手機推

king pro/海王星 得唔得
Taobao有無咩player 係抵玩

嗱，推就冇問題嘅，推唔推好就唔知，可以試聽咗先

我覺得淘記最抵玩係ZX300A，同港版個四真係差好遠

淨係內存少啲 其他一樣 所以好抵玩

半開放式 中間有個氣孔仔 出面會聽到
有少少似aaw w900 三單元弱化版（8+1 萬七蚊 哪有錢.JPG）
聲薄好多 但有味道

我買過zs5, zs6，zs10,v10,v80

講真 zs10最平衝 最清 可能我木耳唔係好分到立體感

V10 v80高音刺耳 不了

Zs5 6勁齒音 不了

強子VE6寄緊落黎

天華 (易跌)

第一次見推力用錢做單位

電話愈貴推到愈貴嘅耳機是常識吧

配no.5唔差

lm睇包膠

你幾時買新玩具

有咩好推介先？

去左肥瘦買左條8芯 純銅 + 銀鉑絲, 同隻v80 幾夾

未試過淘記估唔到都ok

幫推

5/6鐵都仲可以用iphone推到
有圈用手機推就差d

冇, 等你發掘

藍牙耳機平平地買對跑步用，有無推介？
之前9買過一對，跑兩步就跌

iphone 推得郁海王星
推1+2都ok
不過音場同樂器定位都相對無player咁好
但如果聽pop 啲人聲都仲係好得
利申有海王星同1+2

想問下有冇1+2 淘寶link
我search 唔到

首頁
近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only)

求其買ZS10加佢條藍牙線囉

有無巴打用過小凡條bt13藍芽線
睇完心郁郁想買又驚中伏

jeet w1

好耐之前見d post話小凡伏到喊，巴打睇路

咁巴打知唔知有邊隻好

藍芽真係唔敢答

QCY 真無線

想問下大家tfz sg1 好唔好 用緊ex5 想升級

想要啲女毒啲既
諗緊兔334 定悅耳
有冇其他介紹

KZ又出新耳機，個款都幾靚

藍牙5.0 信唔信得過？

齒音真係幾勁下

想問下三叔s9 plus推唔推到king pro

買咗你咪知

同zs6有得揮
根本唔明啲人推乜鳩

不過180人仔 唔要求得太多啦

平過佢嘅zsr仲好過佢

我都係個懶人
見個懶人list無zsr
問又無人答 200岩budget 所以求其入左v80

個list你只可以睇
但聽真係要用自己隻耳

無，唔做勇士了

邊隻

ZSN

同dressage撞樣

1舊水買左zs4 但係無乜人評價
我就覺得好正

利申之前用原裝apple垃圾headphone

其實apple都唔差,
係漏聲同隔唔到聲

樣OK,聲的話...冇期望就冇失望

好似賣99人仔

1圈1鐵多數係99類

屌啱啱先入咗ed16冇耐

希望個模舒服 買黎打下機

個樣幾靚

op5都推到 播Spotify

TFZ 你地講到好似唔錯, 呢期去試吓......
放係日本電器舖到SALE. 攪到好高級. . 國際化.

有冇啲人聲出啲，bass 音場唔太差嘅推薦

啱啱又幫襯咗華哥,
唔知好唔好, 但係知道, 比其他平.......之前都買過5,6十蚊銀線, 6N單晶銅. 都OK .
但係 5,60蚊果條聲真係好差吓, 高音得來收音機聲.

唔係好好架咋 只不過算ok唔太伏 隻secret garden淘寶上左架之後又消失左

唉屌跌左部cayin n3

sosad

係時候升級啦...

窮撚搵緊二手市場

kz ed16

係時候換機, 上中階機 2,3千蚊 .

IM50 條原裝線勁唔舒服，請問爸打們28Mart 啲線有無推薦？🙏🏻
同埋我唔係好清楚im50 個接頭叫咩名

咁計發fiio M9會唔會低玩d

唔會

咁如果我得千5budget的話fiio m7抵唔抵玩

如果你鍾意fiio嘅聲都得嘅

試過幾次覺得可以接受 係唔知同價位有無更好嘅選擇

hiby r3？

強子VE6今日應該攞得

包膠包膠

原來聲菲爾出左dt8
有冇人已經買左

想做對cm玩下 有冇邊間做功比較好?
筆直2000

岩岩拎左對強子VE6了
初部插手機聽d聲好過兔335
因為要出街食飯詳細比較同圖後補

其實FiiO M3K同普通手機播出黎分別大唔大

ed16換咩線比較好

同意

我配金銀綫

比多1000 . 多咗 SONY 獨有技術, 都值得.
S-Master HX 晶片
DSEE HD
FT CAP 官方話煲 200個鐘 , 發揮能力.
4.4 mm 平衡
SONY UI, SONY 品牌, SONY 調音.
可BT 連 手機, 聽串聯 APP , MOOV. 網易雲音樂.

FIIO M9 大陸硬件勁, 重有 android 7.0 可以玩好多野. 網上曲庫無限大.
大陸出名軟件唔多掂, 習慣賣街先慢慢 FIX BUG,

兩部可以 雙11 可以睇吓重有冇得平, 搶紅包頂番條數.

更正係 比多 329人仔. 多咗 SONY 獨有技術, 都值得.

我最近都想換player睇岩罪大同fiio
要得閒落鋪試ZX300同M9

會唔會有巴打推介下揸車用既藍牙耳機
花多眼亂

想知淘寶zx300同黑磚係正貨定假貨 賣個價好微妙

好似正貨黎

以前開post買左1+2，但條原裝耳機線甩皮甩骨了，想問下線有咩係唔錯既推介？ budget係幾百蚊左右啦，或者有冇巴打放線？ 同埋耳膠係咪揀jvc好？

正貨，至少可以用到sony個軟件去update OS

正版, 都係馬來西亞製造, 可以官方SONY 註冊保養. 但大陸版, 大陸先有 ZX300A , 抵玩,
SONY 少有速銷 4.4 普及化策略, 想進一步佔領大陸市場. 要把握機會唔係成日有

邊到買 幾錢

真新手想問下 睇岩左KZ隻ED16 想問下D銅線係咪唔連MIC?如果連既話邊隻好?有無推薦?

1400蚊
evening star

呢間野真係笑左

都係個句
腦放啦
佢啲耳機真係唔掂
綫就ok

廋佬有得試，但個辦成日唔喺度，講緣份

qcy

唔該哂巴打

其實有無人買過淘寶IE80？有邊間好

雙11 會大減價 . 如果可以等的話.

有無一百幾十蚊嘅藍牙headset推介 for 電話用

織銅銀鈀

利申：銅銀鈀推廣專員

有冇巴打用緊senhear v5
用過1+2 覺得幾正
就黎雙11 想入手

兔仔話有334現貨 試聽下先

巴打咁耳膠淘寶有冇咩平平地推介？ thanks

aet07

我用spinfit咋 香港買都唔算貴

見到樓上係咁推部zx300a 心思思想買部 想問如果淨係用3.5mm音質會唔會分別唔大？ 同埋係咪更新左2.0可以藍芽連手機用串流？

知唔知邊度有得試耳膠

那 我之前都想整返部既
但係今日落鋪頭試左之後都係不了
同耳機d聲唔夾

好似得acoustune 耳膠
其他都想試 但冇

入耳耳棉 有冇好推介

用緊v80
想突顯返base, 扒文d人suggest用aet07
但想試下用咩size最fit我

邊到有得試？其實係咪同zx300差唔多聲？

一樣聲

zx300係咪都有得藍牙連手機用串流？

係

講親1+2，一定係銅銀鈀

那有錢

唔知係我錯覺定點，硬係覺得1+2個嘴比較細，都幾難搵耳膠

有咩一圈4鐵耳機推薦

入左條銅銀混
好刺耳

係咪應該齋要銅線？

銅銀鈀邊到買穏陣

請問邊間有得試耳膠

真係唔太知邊到有耳膠試

呢到重有冇人買華哥堆線, 見冇咩人提, 一年前買過.
一年後係咪OUT咗. 係咪差咗好多 以前要等成個月先有貨派,
攪到好珍貴咁.

加左價唔低屌

星際apex
ssp master pro

lmlm

強子ve6 包膠呢？

比多少少時間我煲好隻耳再包

巧

琴日用強子VE6試完罪大ZX300 d高音去唔盡
搞到d聲勁難聽

dap我唔會降級咁玩啦
ve6試過幾次，無論正貨定強子都唔太啱自己

咁勁

應該話罪大部機聲低唔夾強VE6
要揾d清聲低player 例如onkyo
就會聽到強VE6個高音係好清同好正

試下入部金磚夾

試完ZX300驚左罪大d調聲

買左隻全黑黎玩下 見佢個模幾靚

zx300同黑金磚都唔同級
onkyo我都不了

有無圖？

未到 仲係深圳運緊黎

我買左銀色

玩個樣都值

唔識欣賞

唔識欣賞+1

kz d機海戰術真心勁

對野又係一圈一鐵？

呢個真

睇怕唔係，詳情答唔實

spinfit 似CM個種感覺
更貼更入 所以聲音比普通壓迫感大少少（對比原裝耳膠）
簡單啲講就係減少漏音 造成力量感比較大
聽開闊口耳膠嘅可能唔習慣

耳膠開口比原本耳機的導管直徑小
個人覺得啲聲會變得好怪 好似夾硬壓縮搞到矇左
啲聲會肥好咗好撚多

肥厚

要遠離KZ
買過一對ZST中過伏之後blacklist

真，已遠離

5,6 10 都有

10 仔最好.
6 齒音好功, 但音場寬.

遲D 會出隻 10 仔咁勁, 先會再買.

更正,
遲D KZ 應該會出隻 比10仔勁.
先會買來玩吓.

用緊v80想換過對耳機 有咩推薦
$500內

利申：淨係聽joox既hq音質
同得肥瘦 純銅銅鍍銀 銅鍍銀鍍金線

唔該

但zsn粒鐵都係用返30095
用過es3都係30095係唔錯，但分析力都係一般

聲菲爾mt100點睇？

未試過平板單元

king pro 有無咩耳機線TAOBAO 介紹

防震 雲台
點解可以賣到成千蚊咁貴........
好似好好用....

v80好多燥音
（仲諗住cheap cheap地用公司desktop聽youtube 點知差過之前兩款）

想買新玩具啊

跟本個制無人用

買囉

有2條 唔知係咪天華線想送出黎(好阻定)
不過地點就我

睇唔啱

唔係有冇錢 而係睇唔岩

,唔會架，之後會慢慢買靚線，慢慢買埋靚dap

耳機，之後線，之後3.5, 2.5 之後dap..amp...4.4..

無錯

耳塞，線，3.5，DAP，2.5、耳牛，DAP、DAC、AMP*2，4.4，再由耳塞開始

咁先啱

X2調音好聽咩

平平地百零蚊有咩耳機好買

我送出kz zs3岩唔岩

唔知，我指通常兩隻調音，揀定一個之後就無再轉過

依個真

合理

咩頭？

mmcx

唔通係, 天華 N6 單晶銅鍍銀.

兔隻334係咪唔係fitear頭黎 買線係咪插唔到

你可以叫佢整比你，你慢慢同佢傾

ZSN係咪好似話改左個插口?

新手想買ZS10,請問係咪上番kz影音旗舰店買268人仔的就可以?

係28mart買都係278港紙 係門市有現貨 會員仲有優惠

原來依家賣到咁貴 , 之前 216.6人仔 再扣 一淘優惠再減20,30蚊. .
180 定190 港紙買到.包順豐寄香港自取點, GT 果間買. 送條單晶線.
有冇人記得最平幾錢.

貴咗咁多

THX

28mart有zsn未

呢隻定senhear1+2 好d?

兔仔寄左隻334黎俾我試聽 但粒膠好易甩 諗緊有咩耳膠好用

知唔知道邊到仲有得賣1+2

aet07？final膠？

淘寶有冇

我諗有掛

請問幾錢?
2.5銀線有咩用途

你有dap係2.5平衡頭咩

又係時間叫小薯巴推介1+2

兔隻334戴一陣有啲痛 可能我耳隻太細 條管長到我戴唔實

不要空想，去爆買。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。想要就去買它，喜歡就去爆買。空想有什麼用還是會得不到。買不到就集資，太貴就借財仔。大不了就破產，你連破產都不敢還好意思說想買。破產之後找到想要的就繼續爆買，買到讓你開始懷疑自己的人生，覺得自己人生的意義就是要爆買。

咁你呢？

買哂佢咪唔洗煩

那有錢！

大不了就破產，買啦，買到你懷疑人生

你還有魔法卡

大家都有

邊度仲有平既zx300a?

淘寶啊

都係 銅線好聽過鍍銀，
高頻唔啱我，
只好微調 EQ 壓抵番少少高頻

講緊d咩

網上好多差評，又話味精重
試聽咗先買，如果有機會。

不過 hk $2400 算係咁啦。
又唔想用國磚。sony 點差都有個普
2千5 重有咩選擇？

華哥 果兩條線分別

好耐無聽過佢d聲

Pioneer同onkyo啲入門DAP囉，咁睇其實ZX300A最好

你話對比上嚟，zx300a真係好選擇呢個價位

想問下係咪大部份歌既人聲
都唔係置中？

硬係覺得個耳機有時一邊細聲D
但有時左 有時右
聽純音樂又唔覺

可能錄音唔好掛

如果有時偏左有時偏右，咁係錄音問題

如果淨係偏一邊，驗耳OR耳機阻抗唔匹配/單元食電唔一致

小薯巴真係好識推人落坑

lm薯巴買新嘢再推大家落坑

小薯而家都好忙, 要介紹1+2同埋銅銀鈀

仲有冇咩推薦

佢推咗好耐了呢個

唔知小薯巴而家玩緊咩

咁你呢? 而家玩緊咩先

無變過
仲係個set

我最近去左瘦仔到買佢個條「銅鍍銀加鍍金」，唔知夾唔夾1+2

唔知呢
已經唔記得咩聲了

不過唔夾都冇計, 鬼叫自己搞到條原裝線冇左一面聲咩

應該唔差掛，我諗，等你包膠

未拎到條線呀, 拎到聽完, 第一時間返黎同大家講聲

BTW, 我有一段時間冇聽過對1+2, 可能到時要再煲返幾日先

真係唔知幾耐無聽過1+2
印象就係人聲幾前，呢個價位唔錯既圈鐵

已經好充分咁講哂呢對嘢嘅特點

講開又講, 遲啲可能會入對 X12 Pro試下

Sabbat？

對對，見好多人推佢

無印象

最近都幾多人講嘅一款藍芽耳機

我呢排搭地鐵都見過2-3次

無留意呢樣嘢

係時候入下坑了

不了

點解啊

未有興趣

有冇平既4.4mm線推薦 拎黎夾部zx300a

睇吓天華有冇改埋頭囉

好似有聽過，評語係不過不失
利申：印象

有冇人用過hiby R6
想用木黎夾隻木星
本身用緊x5

寄耳機番大陸係咪一定要番大陸寄？

唔係

如果budget around 600左右，1+2定E5抵屌啲
定有其他推介？

順豐話好麻煩

一部份，有幾間唔理

加小小試下kingpro/idun

Idun 港人同28mart會唔會有 ？定一定要淘寶？

右店都好似有，hk品牌嚟

不過不失
真係有提升嘅（音場、分析力）
但係取向唔係太啱我

同其他淘寶線比值唔值哩個價？啲造功如何？

果斷1+2
idun係旺角Simcity見過幾次 無記錯比淘寶價貴100左右
其實最好嘅建議就係去親身體驗

香港有無 水月雨？

突然熱鬧返咁多

照計冇
我對佢隻Blessing有啲興趣

想試kpe

對唔住

lm先

有得試真係試曬佢，每人聽感唔同

無啦啦做咩sorry

新手入坑 岩岩買左隻KZ ZSN
之後仲可以點玩

king pro, hiby r3

推post係禾吾岩

換線，入dap，再換耳機，入埋amp，買埋大耳

買大耳單元換，調音，買件DIY，自己織線焊頭

換線有冇介紹

肥瘦佬條金鏈

買哂佢地！

比d時間同車錢番大陸寄啦
寄韻達 圓通個d應該冇咁煩

我用緊seed 既 但係佢條原裝線斷左
大家覺得換條咩線好
唔該

話時話，巴打覺得Seed點？想了解下

我覺得低頻ok 隔音比起我之後唔見左果條k3 好
不過格係聽落去 唔知係音場定係咩 d 音硬係差少少
btw 我已經唔想再買其他 所以想買返條線就算

唔差，幾好，唔會太over，平衡性幾高

想問吓ZSN係咪又改左線材既插頭

可以照用CM頭
.78

抵玩
插住武藤試聽中
冇齒音呢樣控制得好好

K3 即係Magaosi K3 Pro?

我上次去聽, 覺得佢人聲有少少好似隔左層紗咁, 所以想睇下大家會唔會都有呢個感覺

呢個價位, 除左Seed同Ex5仲有冇咩值得試下聽?

想入多對耳機

有冇開箱同寫真睇下

巴打, 等你聽多一段時間之後嘅包膠啊

tg傾

大家好～新手上水，最近常用as10配4.4mm8芯銅線，DAP用黑磚
有時都會用tfz s2

用得黑磚點解仲要用AS10 S2

咁哂料

淘寶耳機平嘛 可以買幾對換下口味
DAP唔會換咁濟貴d都可以

1+2？

識玩，仲有咩正嘢？

本身有對1+2
等我去聽下E2000同E3000先

係
我換左條亮點線 同埋耳塞 都ok
btw 繼續問seed 換咩線好 唔該

巴打條線咩黎 幾錢

換完都係差緊啲咁？
我冇Seed，唯有幫手推下

買曬佢，每隻唔同風格

哪有錢

雖然買哂一定最好

可以成set入手

你再買多set

邊個咁衰搶你嘢

AZ 10 好似好少人買 , 反而 ZS10 多人用
ZS10 都唔差 評價好好. 好平均,

AZ10 掂唔掂.

佢好啲定v80好啲

KBF4759 8芯 高純度銅 リケーブル 2PIN...

我買個陣港紙百三蚊左右

$99人仔 就買黎玩玩
值得既
我仲run in緊

入左部zx300a 希望唔好中伏

如果唔係啱啱入左隻 ED16 ( 瘦佬貨尾 $100 ), 都會入隻 ZSN 黎玩下. KZ 果D 一舊水耳機確係幾抵玩, 兩舊水以上就真係要唸清楚 之前入左隻 ZSA, 人聲有D單薄, 鐵味太重, 圈味唔夠. ED16 調音算係用過幾隻當中 ( ZSA/ZS6/ZS10/V80), 最正常果隻.

正常唔會嘅，除非你買嚟淨係用3.5

期待4.4 等雙十一入條鍍金銅

首先要睇你覺得seed有咩缺點
普遍人覺得佢冇乜低音
有啲人就覺得佢人聲乾 高音略嫌少少亮
如果你聽落冇以上既問題 咪照用番啲鍍銀線 有任何上述既問題既話 換條銅線 不過唔好抱太大期望 即係唔好諗住換完條銅線 啲低音就boom boom聲咁黎

點睇

平咁多

尾款:
¥689.00

上年就係雙11買KING...不過今年目標係DMG...可惜仲未見有平

雙11買senhear v5

巴打買邊條 我都想買條4.4 仲搵緊

其實我都未買過線 唔知會唔會伏

想問問1000蚊內有咩耳機係適合D結他手用?

我俾個FD試過IDUN同K3 都唔啱, 想問CHING有冇推介

結他手佢地會唔會要偏向淡d，唔味精味
偏向監聽個種
利申：9 up

佢就係想要mon d嘅風格，但係我唔知介紹邊隻俾佢好，因為佢budget預1000內

一時三刻諗唔到

想問下藍牙耳機除左QCY 仲有無其他推介

for XS用

超小小試下海王星，水黃個幾隻會唔會好d？

認同
可以持有大廠之下再入淘仔玩冇矛盾

咁你再入咪？

諗緊邊間

買曬佢

你幫我找卡數的話可以

交換找卡數 ok？

你這是在玩火

睇下邊個玩火

我諗起ue900

小薯巴又送人入坑

其實ue900同ue900s嘅聲係咪好似

新手想問 通常zs10應該換邊隻線

攞返隻兔子335出嚟，真係好耐無聽過

咁求林其巴打平時聽緊咩

好出奇咩

巨人+maverick嘛
講過幾次

小弟我215夠做了

你好似兔335+強ve6喎ching

個兩隻副機黎老正215先係主機

全部都名牌子

講呢d

咁多靚耳機玩，仲有神圈215，不得了

有錢買靚線同Player

無知一問:是咪即係unique melody嗰隻? 另外想問問unique melody筆直10000嘅話有咩推介?

利申:雜食

冇錢買靚線同Player

買，買到懷疑人生吧

當你有猶豫時，買下去吧！
買！不要停
買到懷疑人生吧

幾時到你買啫

咪臭系

215加腦放, 有得輸咩?

聽215係一種境界

準備買zsn
利申：215開心隔空腦放中

真呀
雖然我既情況係
用住淘仔存錢買大廠既

做咩個個都買zsn

啱，我太廢，去唔到個種境界

型囉

欣賞不能

雙11 Vsonic gr09現時預訂的話入手價$999人仔 唔知值唔值得入

膠殼版? 幾好
我唯一唔滿意係條原線太彈

215係邊隻？

shure 215

應該就係膠殼 感覺最多人詬病原廠線同佩戴感

diu

見人地成日攞黎同xelento比較 水準應該都唔低得去邊 仲要唔算好貴

神圈諗到第二隻耳機

F..

Major？

佩戴我冇咩問題 始終受過azla洗禮
係衰條線彈 用耳掛唔舒服, 唔用耳掛勾唔好

同xelento鬥又吹大左
可以約我大西北試聽

想約

點睇bgvp dmp

來吧我甚麼都應承
但距離上次見你到依家都冇入過新野

始終價錢上都幾大差距 不過1000人仔買到gr09真係有少少吸引
唔知仲有無咩地方有得試呢？

係對自己嘅一個鍛鍊！！！

想知係邊對，之後入埋佢，同215輪流聽

好悶咁喎

你送對比我鍛煉下

點點

有啲神器必須靠自己努力買返黎！

星期四應該去瘦仔到拎線，終於可以用返對1+2

買唔起，唔買了

等咁耐，買過對新耳機玩下先

唯有腦放住先

冇咩特別有興趣住

實有既

想聽下銅雀

聽埋king pro同idun

ex5就斷線
有冇巴打搵到好線代替

邊到有得聽？
星際？

上兩次去好似冇見到佢地有放出黎

問佢，都幾nice既
有放出嚟，上次去個陣仲

咁可能係我冇留意到

下次等我儲多啲勇氣再問下！

唔係咁難啫

巴打高大又靚仔，當然冇難度

都未見過面，咁都有位入我

講呢啲，講下姐

你高大靚仔就真

相反我就認

不了，無人信

巴打真係好識講笑, 肯定溝唔少女

不要想！只管買！

buy them all!!!

小薯唔可以背棄1+2的

而家銅雀應該要靠自己淘

唔會啦，毒撚

直接買，買返去試

毒撚聯盟

魔鬼！！！

我d fd都係咁樣毒我

騙得了誰？！

應該聽日就有雙11嘅詳細活動
有冇巴打聽過v5

我半年前係港人巴打度買
而家唔知仲有冇

轉頭Inbox佢問下先

銅雀好似港人巴無再入貨，不過問下佢都好，佢應該仲有demo掛

1300左右有邊隻推薦

gr09減到799 訂左隻

250+50小時
淘仔Dressage DS2+1 2鐵1圈
分離度係佢嘅特點
似一把聲+其他樂器 再配獨立一個鼓
唔似單圈一對speaker 一塊皮震動出聲嘅感覺
初初插aegis 感覺中頻人聲好薄
換返條純銅先記得返aegis 係V sharp 凸顯高低頻
純銅人聲中間返
但依舊有少少薄聲

聽感特別 有混合單元嘅精髓
未試其他1000樓下的2+1
唔知低唔低玩

但我覺得好正

隻耳機用黎做遊戲開發有冇前途/.

有無咩key word既Dpa介紹?
無用開 想平平地試下先
用緊K3 pro

聽講呢對係永恆經典黎

有冇減價link

音效唔係我負責
programmer

不過返工可以聽歌

有無link?同埋你配緊咩線？

【【到手价799】Vsonic/威索尼可 Gr09银线版换线耳机入耳式耳塞克】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥kX6ybhAbsxk￥后到👉淘♂寳♀👈

聽講有5000預訂會減到699

淘左KZ BA10 俾fd做生日禮物 係咪會絕交

識玩

佢用開腦放215
淘BA10俾佢會唔會太侮辱佢

我想知有冇淘仔可以有k3003（正版）嘅質素

咁點解唔去買正版

淘仔特價緊wo ¥2999

【DSEP-3 2+1圈铁混合两铁一圈定制耳机入耳耳塞】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥RJE4bSa45ka￥后到👉淘♂寳♀👈

PW audio copper 28 v1
v2 比較暖個人覺得唔太適合

包你地友誼永固

信不信由你

我見呢到啲215粉玩強子ve6嫁wo

我都係215粉

試左Mark II了?

當然

215無敵

無敵

GR07經典D

係唔係佢對215嘅愛太大呀?

不過799 膠殼GR09真係放心衝
係驚你地收貨嫌淡味姐
我當初千頭入, 都覺得抵

之於話原價好幾千, 嗰個陶瓷殼版價嚟
當時工藝問題良率低

膠殼版後出 記憶一出開始已經冇貴過2K

評價典?

係喎, 你提醒左我

09係07個後繼, 07先係有360關節個個

正，值得一買
利申：唔會買

現時心中有幾個諗法想實行
EM5 /水月雨Blessing /弱水 /手頭一隻公模轉cm+Azla配半模 /唔買

我估1/2/4
1/2比較大機會開出

因為我有正版囉
純粹想買新玩具玩

我就真係唔多信喇

玩具就大把

其實啲假ie800真係幾抵玩
係壽命短啲

搵我咩事

答案係D, 除「唔買」外以上皆是

支持了

買買買
買到懷疑自己人生

有冇ching試下

買玩具 去買返啲你現有產品嘅仿貨做咩
買一啲多正評嘅自家品牌好過啦

都幾肯定假..

哪有錢你老母.jpg

企鵝買買買.jpg

Shut Up and Take my Money.jpg

09都有
09係07升級版

不買不是人！.jpg

輕輕的一推

水月雨啲耳機點睇

有無師兄入左ZSN?

都有幾個

等勇士包膠中

傾pro之前用鬆線郁下郁下搞到壞左半邊
而家心郁郁想 試SG1

有冇巴打有包膠

壞線定壞單？

Zsn 終於到手
造工我覺得係歷來最好
仲要金屬道管

但佢個頭唔知想點
Cm又凸出黎 uecm又唔係
都唔好理佢0.75定0.78
Uecm係反相 佢係正相

要用大力d既機推

一陣試下換線玩下

Kanas Pro幾多好評應該冇伏
不過水月雨啲普遍都畀人話唔多低頻

今次插頭好似專登改過，就咁0.78係咪難入唔到？

單啦

造工係幾好 但我耳道細 zsn個道管塞得唔夠貼耳
99蚊都好抵玩

有冇巴打有taobao買過3.5轉2.5線轉插頭
有冇好推介

有冇巴打入咗BGVP 隻DMP

3.5點轉2.5 唔係會耳機定player咩？
2.5轉3.5就得

3.5點轉2.5 唔係會整壞耳機定player咩？
2.5轉3.5就得

有條michelle用2.5線
有時想插iphone聽下歌
有冇巴打有推介

2.5平衡母轉3.5立體公?平平哋FIIO啦

慘啊

故事教訓大家鬆頭唔好博

知道了

唔洗理 照插0.78就得
試左好多條線 正負極掉轉d音都冇咩分別
可能兩單元影響不大
我照插我qdc d線落去 提升極大
$99真係抵屌

唔會壞
我都係咁 有平買平
兩三百蚊同淘寶三十蚊既聽唔出分別

就咁睇圖又真係幾靚喎

佢原裝條線係咪又係以前個啲

唔該巴打！

係 啡色果條垃圾

我見佢評論啲圖條銀線唔同樣我以為佢原裝都換左

好似要加錢

入咗，不過已經放埋咗一二邊
用v20推我開到45先夠力水（平時用其他耳機開到30-35夠）所以要揾部推力大既機先推到，唔知係咪我人品問題，右單元頗細聲，變咗人聲偏左 用黑磚稍為好少少，手機推就明顯啲

原本條線都幾好聲，夾線方面我諗夾銀會好啲（低音潛得都深，快收量中等）個人聽感
用28mart條銅銀反而嘛嘛（可能線未煲好），聲沙咗，係啦右面mmcx頭有啲鬆

不過總括嚟講：入得過

多謝巴打

另外，配帶感幾舒服，但我用type-e 耳膠隔音嘛嘛

我都係平時粗用

上次去聽過，覺得幾正，不過低音好似勁左啲

佢有3對導管換好似幾好

新玩具
聲菲爾mt100

聽感偏向如何?

佩戴舒適嗎?

最近我對CTZ5可能壞左了.換左幾條線都係偏音或者某d音樂成日得一邊大聲d.係時候換耳機.有諗過依隻.但係唔知岩唔岩我

啲聲自然之餘有一定分析力，幾好
不過隔聲就真係一般

再煲下先

淘定係瘦佬買?

流行向，雜食
配戴okay 唔算大隻

淘
唔知瘦佬有冇得試

CTZ5有冇包膠

ZSN 想換線
天華 6N單晶
會唔會浪費左？

依加隻野唔知係咪壞左d聲好焗束同埋有時某d樂器聲偏埋一邊咁

唔知點講.

剛剛買果時.可能之前用dt2 plus.

我覺得d女聲好聽d,依加好怪

同埋mmcx都係麻鬼煩架啦

點放都會打圈

如果你2.5頭你啱我可以放我條天華7n比你

zsn個頭 cm 0.78 可唔可以就咁隊落去？

有冇多幾張相丁下

岩岩淘左個Kz Zsa

我照隊 反正我屋企cm又好uecm又好
全部都係0.78
而家除左kz唔知仲有咩牌子用0.75

我覺得Zsn好好多
淘寶平過深水埗？

fender

唔知淘仔仲有咩平板耳機好玩

準備盲入seed
邊到買抵？同埋咩線/耳塞要加配

冇淘寶耳機可以同fender比嗰bass

新手一問 買左個zsn 耳機 如果想d聲再好d
平平地換咩綫好

有巴打試過BGVP DM6未?我對IM03壞咗右邊諗住淘記隻動鐵耳機用

聲菲爾有

武藤

武藤真係咁勁？

買咗

一黎就叫人攻頂

冇畢直，正常攻頂

有筆直 50-100內

入左坑係咪好痛苦

[url]【我在淘宝Lite发现了 平板入耳耳机平面振膜耳机HIFI超值运动金属外壳耳挂监听发烧个性, 一起来看!】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥y4uPb7XMZxB￥后咑閞👉淘♂寳♀👈[/url]

睇吓呢個

佢都寫明平平地 邊有你咁多貨

武藤邊算攻頂

Titan

Zst個d升級線用唔用到落佢度

我錯了，屌細力啲THX

真係傻豬嚟

知錯了

算啦 無必要投資更多落zsn到 唔會差得幾遠

我試左好多線
Ba pd4, Ps t-metal ,copper
Oc uex ,mk5 仲有好多
發現鍍銀線同含銀合金線最夾

淘線鍍銀線或者自己淘料整最抵玩
武滕都唔係好貴之麻，但唔值得用zsn度

用開 SE535
但用左好多年 隻野都老化
2000蚊筆直 換乜耳機好
聽開流行

試下 TFZ SECRET GARDEN

【锦瑟香也TFZ SECRET GARDEN动铁-03动铁监听耳机HIFI耳塞】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥787tb7VA9hv￥后到👉淘♂寳♀👈

唔該
想問埋香港會唔會有地方試到呢隻

我都想知 唔知右店有冇入
我都睇左呢隻野好耐

雙十一買 真係好抵咁
但咁貴既耳機 唔試
有d難落手

算係咁 外表唔錯 又有得玩啪啪制 幾抵玩

it03條線壞壞地想換線
有冇邊間推薦

筆直2-300
聽rock/edm多

弱水打手here

同廠215

215勁過ve6咁多冇得比

神圈同d垃圾國產鐵比

五鐵？有冇包膠

大佬們請問200-400左右邊隻比較好?
kz好多隻睇到一頭霧水
好多年前聽過tf10,有無取向係類似的
唔該哂

senhear v6 雙十一買大約折300人仔
2000港紙左右 星際有得試聽 諗住入手

tf10 嘅大峽谷人聲感好難類似

呢個好吸引!!! 但係淘寶搵唔到件野 有無LINK可以SHARE 唔該

少bass人聲向
可以約我試聽

Btw, 日本Eearphone賣緊嗰款弱水5鐵
調音同大陸兩個版本嚟, 我手頭嗰隻就係大陸版

要私add 客服先有 隱藏野黎
低音比v5 更好 dma有得試聽 賣緊26xx hkd
客服話v6 賣緊2299 人仔
問佢雙11 大約折幾錢 佢話三、四百 或者更多 佢都唔清楚

咁有無比較好分析力同音場的

所有耳機嘅版面都可以自己整 你想點搭都得
我之前整到個1+2超靚咁送比女朋友

tf10我就冇聽過
但kz我覺得好聽嘅有zsr, ed16, es3
係呢幾隻
es3算音場大但高音一般
另外兩隻就全面好多，全部都好平均
係zsr係bass取向，ed16係人聲取向

thx回覆
另外見其他地方有講final design 隻 E2000/E3000
其實淘寶ED DIY耳機同果D所謂大廠GE入門耳機比係咪好好多?

呢個講法好兩極 你喺淘寶集中post問有啲唔準
但e2000 同 e3000 的確都係好好嘅耳機
e2000 我第一次聽果陣真係估唔到300蚊有咁高水準既大廠耳機

因為見佢都係幾舊水動圈,以前借個FD隻SE215聽,覺得好濛,搞到形住平動圈分析力好差
可能要揾日出去試下好D?

唔準你咁話215

我最近訂左隻悅耳六單 唔知佢整幾耐
遲啲有彈藥再試弱水 唔係一陣身癢

淘仔野太參差
E2000/E3000夠屌死一堆以性價比自居嘅近千淘仔耳機
同埋其實依度都成日都推依兩隻

竟然係咁
睇黎要出去試先知岩唔岩我

點解

215係呢到神枱級既神圈

215勁過果D DIY耳機?

你自己追下po就知

要由大約幾時開始追

唔好咁直好冇

高效率D嘛

我覺得如果筆直幾百嘅話就買呢啲大陸耳機好過
大廠幾百蚊真係當玩下消費者，唔值得入

當然有啲例外，final e2000同e3000係唔錯嘅，不過手機推都係弱咗啲

1300筆直有咩推薦
隻1+2壞咗想轉隻好啲嘅玩下

玩返senhear?
或者貴小小玩下強子VE6/兔335

335貴 $1300少少?

其實secret garden 同king pro分別大唔大？

secret garden幾先?

點睇Magaosi隻新野 K6

頭先落咗肥瘦到
zsn真係唔錯,$100貨仔算係咁
同瘦佬吹咗兩句，佢比咗隻ANEW U1我試，我聽完覺得好亂，個感覺係好似好多野炒埋一碟咁
係咪我耳仔有事

Anew隻四鐵一圈d聲唔錯

同聲菲爾個殻一樣
唔知兩間有咩關係

一樣我就唔覺，不過你話有關都唔奇，分分鐘mt100塊平板就係佢提供
epc有人勁讚，但呢個價我就唔搏喇

唔想搞咁多 用手機推係咪E3000最好?

budget under $500 用手機平時聽下歌邊款好

Seed?

ex5？seed？1+2?

Mt100冇伏囉至少

我諗係1

seed網上好似無咩人講, 應該會揀ex5或1+2
但係1+2好似要煲,
同埋如果想換埋kz 條藍牙線 對聽歌大唔大影響

ex5停左產 1+2肥佬好似已經冇賣 同埋seed網上都唔少review 個人覺得ex5個低音太過火 1+2人聲就前得太離譜 想營造人聲貼耳既感覺 不過耳聽為實 seed都有缺點 建議試聽左先

KZ D耳機易唔易壞?
深水埗買只得7日保但就快,淘寶入就一樣價要等但叫做有1年保(?

咁如果真係想買ex5或者1+2 有咩方法入手
同邊到可以試聽

100蚊既耳機仲要有保養？咁就上淘仔買喇
搵代運返黎
有咩事俾返佢整

ex5淘仔官方店都下左架 好似已經下左架一段時間 senhear除左肥佬之外 dma都有賣 但好似得6/8/10/12鐵 冇得試真係唔建議你盲入

可惜 買左二手

多謝你意見, 咁我應該會買seed 或者買返E2000/3000

星際已經有得試?

星際3樓間apex/友誠8樓既英京 都有得試晒呢3隻 希望幫到你

家陣咪講你聽囉

咁多位大佬
請問需要藍牙，通話清楚，連續使用時間多過3個鐘，無需真無線
預算$500hkd
有咩推介？
e2000
見咁多位推介，可惜佢要3.5mm
而家用緊部機type c only
我自己9估
kz 2代藍牙$99人仔
kz zs10 $278 肥仔價
仲有無咩推介？

我都係夾最平嗰隻
純粹想體驗下佢隻限量版乜料

Zs10我怕你對耳仔續航力不足3小時

求救

隻skald s6畀隻狗爛咗想寄返上去整
但SF又話咩收稅又單要單咁
有咩其他方法可以寄返去？
如果郵局咁寄可行嘛？
想快啲搞掂

我上次都係番去深圳寄 大陸就咩都唔check

【中润 z11 se535 215 im50 70 e40 ie80s a2dc mmcx耳机升级线材】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥6GOhb7mc0fA￥后到👉淘♂寳♀👈
有冇師兄試過呢間既線

如果想入手seed/E3000 係咪星際求其一間就得
想1+2就淘寶？

seed其實你搵到399左右都買得 星際見唔少
1+2就淘寶啦

夾t1？
有無把打一齊9衝？

唔係買一隻再加99就得啦咩? 夾D咩?

係啊 似我上圖咁搭t1 總共250人仔 應該就係最平組合

屌啱啱v80好似漏電 用用下無啦啦耳痛

但有冇評價呀 唔係特別好我就繼續用1+2算啦

睇就用同kingpro同一個單元 理論上黎講應該唔相差太遠 可以去參考下其他kingpro評價

我都用緊1+2 不過無kingpro幫唔到你做比較

我應該都會買兩套 但其實唔想要隻T1

apex/英京就兩款就有齊晒 之前都好似答過你一次 1+2你問問肥佬仲有冇入貨啦 印象中就冇

隻t1可以攞去派街坊 反正個樣又唔差

好似幾正 係咪限量 賣完就無
係就整返對先

話就話限1萬隻

屌，搶返隻先

但係好似寫11月30日到先發貨

得粉色，睇定啲先

唔係入耳式既有無推介, 500 舊水人仔內

用同一個單元調音都可以好唔同，唔敢太大期望

TFZ呢個價位都係買樣送音質㗎啦
冇乜期望係正常

咁又係 先99蚊 好打極有限

洛神EM2 有無巴試過

單元唔貴調音貴

希望正常 如果唔太差都收貨啦 $99
不過11月30發貨會唔會太耐

Link

部野得個樣

仲 AK100ii !? 呢個價仲以為係講緊 AK70ii， AK100ii 等於 A45 質素 AK240 都要唸下。

新手想係雙11 買隻新耳機
依家用緊kz10 聽開gothic metal 例如nightwish within templation 果類
但有時又會聽下流行曲 林俊傑 果d

爬左少少文，發現有兩款都好似幾岩心水，決定唔到
想問下各位前輩 bgvp dmg 好岩我既音樂類型多d 定係TFZ SECRET GARDEN 岩多d

bgvp dmg

tfz

另外想問下king pro 同依兩隻比係點樣？

＊淨係諗住用手機播歌

又黎多隻新野 ASs06

醜到

最後一隻kz耳機係白色版嘅zsr
之後就冇再買過其他
之後都太醜了

同之前有2-3隻款都好似樣
BTW對上嗰隻出咗有冇3個月

感覺似限量供應咁，賣完就算

又撞樣
64 tia

佢個樣似個d zs10變左皮咋wo

想問下tfz啲入門耳機玩得過？
好似t1 s2嗰堆

有無巴打知山靈隻me100 邊度有得買現貨or 有意放
問過瘦佬話無咁快有貨

係as10

屌左隻tfz 賣love

怕中伏 結果2隻TFZ T1

好似唔少巴打屌左

等包膠

我都想買隻tfz試下，但唔想一嚟就king pro/secret garden

真心玩得過
都對得起個價
襯雙11入返隻玩下囉

諗住入隻第二代既圈玩下，但仲諗緊邊隻

有對UE900S想換下線
見瘦佬個網有8芯 純銅 + 銀鉑絲同埋16芯純銅+銅鍍銀
想問有冇人知邊條會比較好啲

900s
夾條8絞銅線聽聽

因為費事出SSP試，打算盲入
多謝推介

聽metal嘅話用圈鐵啦，鐵可以演繹到電結他嘅金屬feel, 圈嘅鼓聲又好，不過dmg唔知係咪好似dm5咁難推，好似epc有人開過箱

弱水5鐵

想問下QDC隻3SH有咩評價？ 有朋友之前買落但冇用，可能會平放俾我

dma 條線係原裝線
senhear 有得加100蚊升4絞單晶銅線
相信同原裝線會有一定分別
btw 2500左右可以揀兔子334/335 or 强子ve6
弱水五鐵都ok 不過上面講既都無店可以試聽
可以約下巴打出黎聽

想問有冇sony超級哥套正貨link？定依家有新產品

準備燒上腦
Btw 8+1 pro 點睇

耳機單元多少唔等於質素 特別係啲國產耳機
senhear除左1+2之外其他款其實無乜人大推
買之前記得去星際試聽

巴打,我都買左MIFO O5
我個充電盒長期都有電流聲
我想問你個盒有冇?

有時有，移一移正個位又會冇左

早幾日發現Magaosi出K6
唔知香港幾時有得試聽

比K5多左粒鐵 同好似換左條線

你一開始講2000港幣筆直 做乜突然變到3000人仔
呢個價真係可以考慮下 兔子334 335 ／ 強子ve6
好多巴打大推，基本上唔會中伏
8+1 果隻我見到好多正評 但無巴打買過 怕中伏
點解唔fit返你筆直買4+1就算
不過我都要確定返你係咪買呢隻8+1:

買 買完分享下
我諗點都唔會差過535

等包膠

呢隻hkepc好似有開箱 你過去望下

我都留意緊呢隻
近排手痕又想買玩具
睇comment都幾多正皮
應該唔會差過同價牌子野
1111減完之後加埋而家人仔匯率

噚日收到T1,好似同EX5冇咩分別

有無巴打講多d聲菲爾隻平板耳機？ 心大心細中

肥佬果度有得試？

一姐我又唔見左set 野
上次看更執左 今次第一時間問看更都冇
小喇叭 真點去搵ig 做番隻335先
btw apple watch 一拎上手就花 耳機又跌埋 有咩方法可以轉一轉運

你都係想搵人性交轉運啫

好，星期一去試下

好撚黑呀屌

陰氣太重要注射返d陽氣入體內

我吸收下陽光就夠陽氣

有冇耳綿介紹

買返同款？有冇試下其他？

應該都會聽埋VE 不過我呢D V SHAPR 人士335 應該聽落最舒服

小弟想請問有咩空間感好嘅平價耳機推薦？
爬完文 見平價推薦都係zs3/zsa/zsn/v80
想請問邊隻空間感最好？

有冇巴知悅耳俾左錢整耳機要幾耐到

點解唔直接問店主？

筆直？用電話推？

佢話10日到 因為兔仔整親都成個月 我睇下悅耳係咪一向都咁快

zsr

忍唔住買咗MC846，等中伏

又咩黎？

最近PTT班台仔好興嘅一副淘仔DIY

200幾掛 電腦用

thx

ZSN聽住先

未試zsn
但肯定v80/zsa/zs3唔係zsr對手

其實zsn同zsr分別主要係咩

未試過zsn
你去聽下

n係一圈一鐵
r係一圈兩鐵

睇落幾正 係咪買6單版
點解唔等埋雙11 先買

一千內想搵隻外表型型地嘅入耳式耳機
好多人都唔推薦嘅215其實我幾鐘意個look
透明機身 透明線 兼勾耳

聽開廣東歌 慢歌 清新曲風多啲 所以人聲清可能都重要

各位巴打有冇咩好介紹

隔離耳機post巴打掟咗我過嚟

有無人隻zs5條線好易壞（變單邊）
我買完唔夠 1個月就單邊 之後再係港人巴到買過條線
又係一陣就壞咗
係咪得我係咁

係6單冇錯，雖然唔知係唔係真婁氏單元

唔該巴打先

見淘寶個價位平咁多 budget再少啲又有咩好介紹

再平啲就趁宜家雙11 tfz喺淘仔搞緊優惠 買任何一款佢地既耳機 +99蚊會送多隻耳機 送果隻平時賣好似都要400-500 你買最平果隻再加99 計番港紙都係3舊有找 就有兩隻耳機 你睇下隻色岩唔岩你先

各位師兄
筆直500淘寶有冇咩好介紹

1＋2

1+2 500淫仔喎

你係咪收線收得唔好

好果係,平貴線都死啦唔關ZS5事

不過你再聽ZS5我驚你耳仔都壞要換

TFZ king pro

V80如何 見好多師兄都話幾好

買E2000

個樣麻麻

V80好拮耳㗎 買粒圈好過買佢

平平地ZSN算喇

要點收線

不如講下你點收線
打埋個結?

senhear 1+2 雙11 九折 計返500hkd多啲
純黑/純白都幾型

我新手仲未開始玩耳機
用apple原裝耳機 一揪野塞落褲袋㗎咋

依登白色同紅色幾好J
呢隻野我都聽過 覺得幾好聽

白色OK 紅色不了

有冇link? thanks

【SENHEAR定制公模圈铁HIFI入耳式1+2耳机diy刻字重低音超se215】
点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥nPKFbRgmTfz￥后到👉淘♂寳♀👈

我個個長期有聲
放耳機落盒就會有
盒底'O5"字個位最清楚
唔知會唔會有危險

咁zsn zst zsr 邊隻好d
平時聽開linkin park

咩線都死

新手入坑 本身有對zs3 最近見佢出左zs4
有冇ching試左 分別大唔大？

呢到多唔多ching玩國磚，想問問大家點睇ibasso dx150

巴打會買？有興趣

已買兩個星期

想入返部 本身用緊onkyo dp-s1
想入返部可以聽到kkbox
巴打有推介？

咁啱我係 onkyo , dpx1 壞咗.
見你地推介 , 2千幾去馬.

部機聽 串聯 要連電話app . 用 BT dac 功能
聽 kkbox ,.moov ,.網易雲音樂 曲庫無限大,

買得DAP . 主力聽機内無損,
悶悶地先會聽串聯 app, 呢個係豬骨功能,

即係都可以用佢連電話播kkbox咁好？

UI設計差..
聲我覺得偏中高 最好夾一夾耳機 有機會偏刺
可以換下巴嘅modular設計好似幾有玩味
但我冇換過

我係諗住買部玩到串流嘅player，而且覺得dx150跟機個amp6都幾實用，所以先諗住入手

利申:聽女聲多同得4千筆直